皓鑭傳5

得番兩集其實會唔會爛尾

撞

會，開頭花太多時間係趙國度，秦國預咗集數唔夠

互射

樓主可以cover首主題曲？

係咪真係奸架

又影帝

好撚憎呂不偉

韋

好正喎

最尾依幾集好煩

依出戲尊登醜化呂不韋，美化趙姬皓鑭

如果唔係重留戀皓蘭，其實ok

成套劇無人同子楚呂不韋同lv

又女權，支持呂不韋

女權味重到

收聲啦李皓鑭

趙姬好煩,成日婦人之仁

又開始女權膠

醜化失敗 型到仆街

好女權呀，究竟支那影視文化上發生咩事

明明歷史上趙姬好淫亂
同嫪毐都日屌夜屌啦

呢套嘢失真得好緊要

除左半夜夜襲太后 拎手巾仔劣鳩嘅皓鑭癡漢部分外其實佢冇咩錯

而家d大陸戲套套都女人做主角
仲要個個都美化哂

套戲無佢 無人擔大旗

搞咩啊 究竟最後娶邊個

jj轉車look

有咩女權 咁樣先正常 係古時男權得太離譜

之前女醫明妃傳都係,吹到明英宗係英明君主咁+眨低代宗完全同史實相反

瘋狂播心有不甘

個預告點解係回憶

寧願呢個黃金時間用黎播「獨孤天下」好過

on9 預告

屌你乜撚野預告架
完全無大結局既內容

小廢物

演員問題，聶遠做咩似咩，做皇帝似皇帝，做宰相似宰相，啲戲高同劇其他人幾班

預告出現龍珠

唔知同小廢物結唔結到婚呢

至少講下點樣大踢爆啦
根本大結局無可能係講段感情線

預告全回顧

結唔到

之前子楚反cup嗰集仲似大結局

屌

正路果度死左就要完啦
出撚埋旁白

嗰集就可以完啦我覺得

臨尾幾集先開感情線唔上唔落咁

真係有人會睇成班on9

之前廷禧又係夾硬加戲唔完

我都覺，依家搞到套劇爛尾

我準備繼續睇椅天屠龍
你吹bb呀

咁你又入黎，冇興趣就走啦

覺得如果佢地主力拍秦國，秦皇點一統天下會好睇D

燕國條女 好似幾正

係延禧攻略嘅青蓮

樓主睇完就記得cover主題曲俾大家聽

其實點解呢套嘢無無王騎嘅？

條太子丹好仆街

驪歌

俾人賣去雞竇

變左獨孤天下果pair

驪歌其實都有啲中意秦始皇

又多一樣野怨恨呂不偉

又係自殺死

可惜無啦

聶江華

屌咩 咁樣迫人娶條八婆

個八婆都幾正

弱智仔

條頸好長 不了

同母后一樣

套野秦王咁廢,正史性格仲唔一野軟禁晒呂不韋趙姬

皓鑭

一早講咗你聽你又唔聽
依家又屌人唔早啲講

啱啱紅衫果個點死

發現比太子丹利用之後自殺

女權既極致

皇上係咪要發洩

依出戲寫到秦王未戒奶咁

雲夢幾好J

雲夢，你邊勿似華陽

其實雲夢如果搣走陰險既性格
應該好撚正

邊忽豔麗

我覺得華陽重正

皓鑭都唔係淫婦啦

皇上

秦王好靚仔

除咗老咗啲，的確靚過雲夢，宣候婦都係

好S啊

佢唔係鐘意太子丹咩

宣候婦陣女人味正到

秦皇不如屌太子丹去洩憤算啦

之前一直鐘意，但後來知道太子丹利用佢就唔鐘意了

秦皇演技幾好

啱啱鬧交場戲好撚屎

係配音廢

又女權屌啦媽

Tvb啲配音聽到好尷尬

秦始皇好型
子楚好溫柔

兩種style

呢樣真...奮六世之力先有強秦

九成真係出現呢D異象

粟米唔係美洲農作物？

話俾佢聽無可能咋

「粟」原本係指小米

咁都係臨死前先知

雲夢立flag，我一定會回來

但燕太子丹最後唔係成功返回燕國+搵荊軻刺秦咩

正史佢真係秦始皇老婆

華陽要死了，算啦，你點都比唔上宣太后

歷史上真係娶佢？定其實幾個都娶哂

點解要自殺？

華陽好正啊明明

秦始皇個仔太子扶蘇老母好似就係楚國人

呢套劇睇到人眼火爆，一統六國既秦皇被佢地寫到成個被情所困既弱智仔咁款

唔死俾阿政折辱

正史冇記載過秦始皇嘅妻室
話係楚人都係後人估

驪歌
如果真係一齊就好

都係搵返林峯做啦

個口好似冠希

秦王係咪查左收縮水

嬲埋自己老母 有其母必有其子
成日嬲鳩

痴線佬 自言自語

點解望到秦王我會諗起劉馬車

好撚浮誇，自己一個對住鏡頭講9up 3,4 分鐘個贏政

On9編劇，寫到秦始皇成個弱智咁，為咗一條女痴咗線

依句真

成蟜大個仔之後面都冇露就死

殺埋兄弟

係雍城瘋狂啪啪啪了

老外肯定扑左太后

明明同大JJ 生兩件野種, 提都唔提
垃圾劇洗白

老外

林峰完勝

扑埋春姨
老外碌撚咁大實屌到啪啪聲

個畫面咁似宣候婦

肯定係兩件野種

淫閪

之前女醫明妃傳做帶路黨、殺于謙同土木堡被俘既明英宗都可以洗白到變英明君主

屌改到咁

好似

冇啦啦收乜養兒子
最尾一集走火入魔？

由通姦生變收養

史上唯一嫪毐

又女權上身

屌你啦又女權，好撚煩

做乜撚嘢啊
就到結局個個痴撚晒線
依家又要重女撚

on9
皇族點會自己收養, 你有愛心都叫D 下屬收養

今日吾軀歸故土 他朝君體也相同

痴線女權劇

屌你，又女權，洗白趙姬洗到咁

唔怪得大陸人話爛尾

D女人以後唔好同男人做愛啦屌

咁撚女權咪又係要男人碌鳩去屌西

女權上腦劇 好撚on9

女權垃圾劇

一開始就估倒會洗,所以我無咩咁大反應,不過成日強行植入女權真係頂唔順

依個先係趙姬 屌你老尾

講埋d野都無logic

皓欄好on9，唔怪得遲啲泰始皇要困住佢

想俾佢sm

屌... 跟本趙姬唔值得開套戲講佢

根本子楚死左就可以停

依個吕不韋依然稍勝

本身以趙姬為視角都無咩好講,佢本身只係呂不韋送比異人既一項政治工具,但劇入面又成日洗到佢好似好主宰倒自己同其他人命運咁

殷小春去能咗邊？

呢個老外好黑人憎

老外做嘜鳩啊

屌人地咩擺設都關你事

皓鑭掛住子楚

大JJ

又搞乜9

老外好想屌taihou

老外幾時死

老外唔係插趙姬咩

強姦太后未

呂不韋反未

最 on9 係好多野女人可以話事，極度女權，同港女一樣咩都係佢啱曬，你錯曬

趙高真係好gay

是

又送毒

正史係趙姬根本冇諗過先王，即刻同老外扑嘢，邊有咁清高

睇子楚同公主雅已經夠，

或者睇埋小廢物

到底點解結局要咁多無聊情節

史書話老外大陰人，呢個營養不良咁款

人都死清光
唔想睇老外
佢好樣衰

係

依個先係真正嘅歷史

好撚浮誇

老外有冇高呼嗚啊呀⋯⋯

屌依套劇推撚左落趙高度

啱啊，依個成個小白臉，老外就係有大JJ先可以滿足皓鑭

趙高係好人
得人恩果千年記

政兒睇落又幾靚仔

Gay佬先大boss同然hey一樣

由始至終都無反過

延禧邊個係gay

趙高手段仲勁過主人

低炒有啲似秋官

春望

屌個秦王會唔會太浮誇

春望仲似老外

演技差林峰幾班

可能係舞台劇演員黎

公主雅分分鐘已經唔記得咗佢

咁尋秦記個趙姬都正好多

嘩，趙高真係忠心，幫公主雅ko皓鑭，搞到佢同秦王母子反目

鳳囚凰 女醫明妃傳 廷禧攻略 皓鑭傳 烈火如歌 武則天 羋月傳 甄嬛傳 錦繡未央 三生三世十里桃花 楚喬傳 歡樂頌2(屌鳩男人鐘意處女)
隨口UP已經成堆女權劇

收視高就自然多人拍

公主雅次次都失敗

反而趙高唔聲唔聲，害到秦王皓鑭

佢有資格繼承吳唱K衣缽做衝動撚

條友後來係奸臣黎，殺秦始皇太子扶蘇做攝政者，間接造成秦朝加速滅亡，手段當然高

反了反了

發癲

古代黎計指鹿為馬都算ok勁既政治計謀

老外又發癲

想睇秦王一統天下劇情
李斯,韓非子出場

小心呀大王,呂不韋會喺冠禮當日帶埋蒙傲起兵奪你既位呀

成埋on9 推佢做反

趕收工

謀反嘅劇情竟然可以悶到咁
導演應記一功

話時話古代果班食客其實多數都廢廢地,養士果班多數都未拎倒莫大既利益已經死於非命

結局會唔會出王騎？

唔怪得tvb個預告得回憶
呢一集悶到一個點

到底點解結局可以無聊到咁

你講緊波台嗰個定係?

好撚浮誇泰王同我心目中完全唔同

屌根撚本子楚先係秦始王

好撚悶，早知睇摩西

劇情亂鳩黎接番正史趕收工

拍返套胡亥點殺自己兄弟姐妹好過

On9 皓鑭為左同呂不韋鬥氣搞成咁

駁唔到嘴啦

做舞台劇上腦

沙丘之變? 秦都未統一 啲歷史亂咁嚟

點解老外得幾條𡃁

忍術

咁都得

好撚on9

仙人模式

屌呢幕係做乜鳩

個人話變就變

Naruto

王翦若然聽命於你呢個亂臣賊子,就真係傻咗

個老外好唔掂呀
苦瓜乾咁

點解唔揾番林峰做，屌

係咪得我一個覺得老外好靚仔

呢個秦王係咪陳冠希上身剩係識戚起個咀

頂 白仲咁叻易容
殺左真皇上 取而代之都得啦

唔係波台嗰個真嗰個點解成套嘢都出過

我睇緊咩

其實係林峰易做白仲。。。

真正結局

老外88

老外好廢

好撚on9 ar lol

幾丁友想做反

點解可以咁tvb呢套大陸野 人丁單薄到

等睇結局~
究竟誰對誰錯??????????

Magic!

我都以為係tvb

點解皇上同呂相咁快睇穿個謀反.............冇交代到......

夠啦，收皮啦老外

好柒呀

咩料啊依套劇個個都係為左感情發撚哂神經咁

大JJ又冇講錯喎
平時對條女好 做錯少少野就西面 發幾年脾氣

又係死前大表白，

個個都係咁

好似趕收工咁

成蟜無見過樣就死左

依出戲嗰老外好唔掂，俾人撚到成個傻仔咁

[img]
[/img]:細路,你都配叫嫪毐?

有無人聽普通話，
癲到走晒音

老外同秦王都好戲屎
塊面扯到

以為佢射太后

射太后就神劇

塊面成個弱智仔咁

整預告個條友好明顯係好難忘/覺得成套野既主線都係呂不偉同皓鑭呢段有緣無份既愛戀

秦始皇既IQ同EQ低到

老外好似hi左野咁

個撚個都癲哂

又話借呂不韋殺佢嘅

我都係

大家都係嫪毐 點解江華可以死得咁型 呢個會死得咁柒

殺野種

抹黑秦始皇

個秦始王真係好令人出戲

No項少龍no party

唔怪得大陸要限古

白仲同小春

仲有秦皇都係

成套都係愛情劇

又吹到趙姬咩都知，但好笑係你又唔做野，知老外有計謀接近你，仲俾權力佢

套戲完全同TVB一鳩樣用文字交代其他士兵去曬邊

秦始王仲似

唔take野點拍劇？

佢根本無做過咩豐高偉業

咁多年太后都無老過

就算唔係趙姬定既陰謀,佢提拔老外上位都應該要接受懲罰

渣波龍爪手

渣自己老母

野種, 殺

殺你嘅骨肉心痛呀

呢兩個𡃁仔喺邊度嚟

知道但唔做野

太后同繆毒扑野

妖魔化秦王, 佢做得啱

洗白咗
話係孤兒院領養

帝皇之家,同父異母既都可以殺啦,何況同母異父既家族恥辱

呂不韋而家仲幫緊皓蘭

屌啦搵個布袋黎，我話係你老母都得架啦

老外中出皓蘭而黎

成蟜對仔女

仲有十五分中睇你點收個爛尾

我指套戲喎

贏政向來冷血，但正史入面佢做既野係岩
包括長城

結局啲劇情先咁痴線

真心， 我都濕

吹到趙姬咁勁咪又係要兜返去被軟禁既結局

哇洗到咁過份?

呂不韋

屌 個秦王下下歪起個咀做乜尻

個bb係邊個生剛剛番到黎先睇

有無個男人可以咁樣保護下我

老外都中出到淫婦

但係呂不韋仲未有得再屌

寧願佢大結局講趙姬仲好鐘意呂不韋
好過依家走哂火，入哂魔

但膠毒唔係殺咗成蟜咩？點解要救佢對仔女？

誰敢為太后求情果幾句， 一d霸氣都無

呂不韋食左第一手啦

秦始皇好型

史實係大JJ 同太后生左兩件野種,大JJ 仲自稱「假父」
套劇洗白話係太后收養兩個孤兒 (屌,皇室點會亂收養)

俾人軟禁都仲咁西

暴君真係好似high左野

不如話係秦孝文王其他孫好過

係靚仔嘅

大陸唔hi野點拍劇

dragonball

龍珠

佢對仔女有王室血統，老外謀反後，可以推佢哋做皇帝然後自己做攝政者

《呂不韋傳奇》咪又係咁洗白對奸夫淫婦
一如既往姐

佢未行冠禮 (未到20歲)
想扮青春期少年但扮到好似take野咁

秦始王歷代評價不嬲好高,煲既多過眨

BBQ結局

點解無啦啦罷免呂不韋呢

趙高

係成蟜㗎

好多fans

白仲成為最大贏家

呂相犯左咩罪

唉 好悲哀

老外有搞到太后咩

又話求情就斬手斬腳

又係寧靜

又係教科書白話文版

呢條友好熟面口

個死太監係咁攪事

呂不韋係最慘個個

有D人認為呂不韋最後無比秦王毒死到,走難去做咗沛縣,生咗個女叫呂雉,搵咗個奇貨可居既劉邦做女婿...

都仲係呂不偉既影響

做show得太明顯

又發癲

此4星珠於日後中日甲午戰爭被奪，
其後成龍珠之一。
龍珠套裝• 四
攻擊+60
智力+20
力量+10
全能力+ 20
附加625 距離閃現後可召神龍

......

突然諗起鄭莊公同佢阿媽

根本就係
成套劇去到最後，佢都係一無所有
屌又無得屌，最愛既人仍然無信過自己

權傾朝野，功高蓋主

唔係化

cls又係乜都太后贏哂？

匹夫無罪 懷璧其罪

結局係咪皓鑭同呂不韋遠走高飛

個樣跟住edison黎整
但差緊d

完得咁撚突然

點解皓鑭唔出來和好?

神之皓鑭

睇唔明

小春呢？

完得咁快

我愛小春BBG

係咪cut咗嘢

個結局真係

好撚hea

呢套野啲劇情做乜撚野

一統六國呢屌你老母

當無睇過

就咁咋？

似漁民樂多d喎

佢同白仲

睇正史駛撚睇你咩

爛尾黎講呢套都算勁
都算係套cult劇

都係果句:拍到異人死就可以完

個結局真係好撚on9

突然覺得巴清傳禁播都係一件好事

雖然係因為高雲翔衰老強 後來范冰冰就衰逃稅

高雲翔就仆街啦
連累到無線嗰套《哪吒與楊戩》永遠不見天日
不過有王祖藍 我諗你地都唔會想睇（我都係）

姐係太后走左番去陪牙呂？

太后去撚左邊

爛尾爛到 屌你老母

點解呂不韋唔可以同皇后一齊。。。

唔怪得話爛尾

我係白仲嘅話就兜巴星政兒
：呢巴我代你母后打你嘅
然後自盡

交代一聲兩個人遠走高飛都好啊

男人老狗要男人保護你都算勁啦

咩事 即係呀政去到皓蘭已經死咗？

冇㗎啦

以為對奸夫淫婦會有咩一笑泯恩仇

我都唔明 免國相 可以出師無名？

小春去咗邊？

一個係官中，一個比秦王調走。點一齊

屌你老母

呂不韋一生都屌唔到HOLAN

竟然唔做埋呂不韋自殺

都係延禧攻略完得好啲依套個ending想點

最後段旁白話皇上接左太后返左咸陽嘛?

竟然冇交代
不過既然果陣2個細路都冇死到，估計白仲帶左返去禁室培慾啦

仲以為會寫走佬同呂不韋一齊

呂不韋死前都要幫左太后先，放佢出黎，然後先自殺

咪係，一個鏡頭都咁難

佢洗白趙姬同之後佢黑歷史都接合唔到
爛尾是正常

完全冇交帶太后到底去左邊

其實大陸禁晒啲古裝都未嘗唔係一件好事
套套都睇壞腦

屌左都唔知啦

做佢自殺會幾好睇，不過套劇真係好爛尾

懷疑拍咗結局但俾大陸cut咗最後段9hea旁白都唔撚啱劇情嘅
前面咁樣鋪法似係講太后跟咗呂不韋走

有有好心人可以腦補個好/正常結局比我!!!!!!!!
HELP,完全趕收工,咩都有交代................

睇尋秦記好過啦

個兩個細路係咩事！？

即係白仲做乜要玩9秦王？

唔明皓爛去左邊
跟左呂不韋走？

一黎佢聽太后話, 二黎幫佢老婆

係邊個個仔？

最後咪話接左返去

真正結局應該係咁
話兩個人係岸頭相遇，一齊遊歷
係有晒劇本/對白稿流出
可惜好似過唔到審批
所以改左做呢個爛尾結局

本來結局係皓鑭同呂不韋係洛陽相遇
但大陸話篡改歷史 cut撚咗

咁歷史劇你都一早知結局係點

吹到一個女人，冇學過政治，就可以盤算一個學左幾廿年政治既呂相，一個秦國最強既始皇帝

佢本身個結局接唔到史實, 無得埋尾, 唔洗咁認真

成套都篡改歷史喎

其實佢地兩個再次相遇、互望已經算交代左
留比大家FF

佢話史實係咁咋

原來滅老外，剷呂相係趙姬皓鑭下既一盤棋，目的係為咗幫始皇帝清除障礙，早日實現統一天下，依出戲吹趙姬吹到勁過諸葛亮，BTW，呂不韋對你皓鑭咁好都要搞人

好似係嫪毐單案既牽連

成套劇最感動係公主雅死

成套都改撚哂啦
跟番咁既絡局至少順好多，而唔係咁趕埋尾

以前都有正經歷史劇 係好睇
宮鬥劇+偶像元素, D人鳩拍
美術又唔講究,一味靚+中二病造型

屌原來真係改咗on撚9
成套劇都篡改緊歷史啦
而家先嚟cut?

話呂不韋到最後驚被人誅，自己先行飲毒酒死先

返左咸陽丫嘛,
始皇十九年死, 同子楚合葬
呂不韋飲鳩自盡

屌！咁都cut? 真係好撚屎忽痕

同埋泡菜公主

一於係咁~呢個就係結局~
男女主角都假死~騙世人~隠居過著幸福快樂的生活~

旁白講緊史實呀

戲度皓爛一早走左

宣太后(羋月) >>>>>>>>>>>>> 垃圾皓鑭

旁白應該真係講套戲既劇情.

秦皇咁強大, 要搵到人都唔難.

其實可以學尋秦記
秦王:誰敢提太后同呂相私奔一事一律坑殺!

上套都叫好d，明明冇讀書就識好多科學知識，做下手工溝下仔，引雷劈鳩死人

乜都唔洗學，就叻過學左廿年帝王之術既呂相，盤埋秦始皇估唔到

公主雅真係塑造同描寫得最好既角色，由趙國去到秦國，睇到佢心路歷程既變化，最後發現原來自己一直盲目追求既愛情就係身邊一直陪伴佢

延禧主要人物好跟史實軌跡

最後係交代劇情 如果淨係講史實 應該唔會交代接太后呢d野

皓鑭吹到咁清白
呂不偉故事度屌都冇得屌就服毒死

夾硬旁白結局 白仲個part根本就接唔到

依家係影業大亨

大部分網站既劇情簡介都係跟原本 最後係兩人重遇

而此時異人病重不治，嬴政登基，認為呂不韋與父親之死難逃關係，同時忌憚呂的權利過大而把他流放。皓鑭請求兒子饒呂一命，最後倆人像相識的最初一樣重會洛陽

比正史限制左。皓鑭同呂不韋下場都好慘淡。所以呢套個ending都唔可以洗得太白

話咁易~係咁話

個醫師去左邊

屌！！！！寧願你比返呢個結局我
個預告整到兩個人嘅回憶咁催情
以為真係會一齊返
點知劇入面得啦龍珠
ON99咁

呢套野開始已經諗緊結局點寫(因為明顯洗白)
個時WIKI 就有人寫係重回邯鄲,但我都覺得膠膠地,有咩理由回到邯鄲冇人知
咁睇呢個結局合理好多

以前四大名著 大明王朝1566 雍正王朝 康熙王朝 果D好高質,家下得返D垃圾劇

不過點都好，呢套長命戲終於做完

我都想知

倚天

下一套真係唔想睇 呢套見有吳謹同聶遠先追

趙姬只係一個無功績既垃圾
寫女人既話孝莊 武則天 慈禧呢D先值得拍

套套權鬥宮鬥宅鬥

一係就穿越改寫歷史，一係就愛情古裝，再唔係就架空歷史，拍到同正史一樣

咁不如成套禁哂佢